緊急法使用後兩個月，蒙面法已見成效可考慮撤回

緊急法使用後兩個月，蒙面法已見成效可考慮撤回

預計兩個月之後會有單咁既新聞，然後到時就可以話佢地唔想用緊急法架，
不過要解決問題無辦法，宜家恢復平靜可以回去以前既香港啦！

Pandora box打開左邊捨得放手

破窗效應
既然反蒙面法有效，一於恆常推行。

你唔好發夢啦.
豬乸特色係好勇鬥狠,只進不退,只入無出
應該係拜貔貅邪靈嘅.